[SPUNK] Apink討論區（2)

[SPUNK] Apink討論區（2)

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

Apink（韓語：&#50640;&#51060;&#54609;&#53356;）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:

中文名：朴初瓏
韓文名：&#48149;&#52488;&#47217;
羅馬名：Park Cho Rong
隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
血型：O型
身高：165cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國忠清北道清原群芙江里
畢業院校：忠北女高(全稱：忠清北道全國女子高中）
特長：合氣道(三段)、運動方面的都不錯。
喜歡的藝人：Rain
喜歡的食物：雞爪
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏、
2012年 tvN 請回答1997 飾演 程詩源母親（高中時代）
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

中文名：尹普美
韓文名：&#50980;&#48372;&#48120;
羅馬名：Yoon Bo Mi
隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
血型：O型
身高：163cm（依據A CUBE）
體重：47kg（依據A CUBE）
出生地：韓國水原市勸善區古索洞
學歷：韓國年輕新女中、韓國藝術高等學校（於2012年畢業）
特長：跆拳道（八年）、轉巨大的呼啦圈、鬥雞等
喜歡的藝人：李孝利
喜歡的食物：部隊火鍋
綜藝節目:
MBC every1《Weekly Idol》主持（2013年7月17日2015年7月8日、特別/代班:2015年12月30日、2016年3月23、30日）
KBS 2TV 《人類的條件》客席主持（2014年8月9日、16日、23日）
MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》（2015年1月18日至3月8日）
MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員) （2016年10月1日-未定)
電視劇:
tvN 回答吧1997 飾演 尹雲宰母親（少年時期）
網絡劇:
NAVER tvcast／KBS1《戀愛偵探夏洛克K》飾演 U-na

中文名：鄭恩地
韓文名：&#51221;&#51008;&#51648;
羅馬名：Jeong Eun Ji
隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
血型 ：B型
身高：163cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國釜山廣域市海雲臺區栽松洞
學歷：釜山惠化女子高級中學（於2012年畢業）
特長：鋼琴
喜歡的藝人：Gummy
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
綜藝節目:
JTBC 《我獨自戀愛中》EP1-2 (2015年1月13日、2月7日)
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2013年 SBS 那年冬天,起風了 飾演 文希善
2013年 tvN 回答吧1994 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

中文名：孫娜恩
韓文名：&#49552;&#45208;&#51008;
羅馬名：Son Na Eun
隊內職務：副主唱、組合門面擔當、領舞、美貌擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
血型：B型
身高：168cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾江南區清潭洞
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
特長：舞蹈、演戲、美術
學歷：均賢幼兒園，言北小學，清潭中學，狎鷗亭高中，首爾公演藝術高級中學（於2013年2月7日畢業），東國大學（戲劇電影系）
榜樣：寶兒，SES，FIN.K.L
電視劇：
2012年客串 SBS《蠑螈道士和影子操作團》(第4集)
2012年 SBS《大風水》飾演 尹海仁(少年)
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee) 2013年4月27日-2014年1月4日

中文名：金南珠
韓文名：&#44608;&#45224;&#51452;
羅馬名：Kim Nam Joo
隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
血型：B型
身高：165cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾瑞草區瑞草洞
特長：唱歌、舞蹈
學歷：首爾公演藝術高中，成均館大學（表演藝術系）
綜藝節目：
MBC《My Little Television》2015 年8月1、8日
MBC《中秋特輯：二重唱歌謠祭8+》2015 年9月25日
JTBC《我去上學啦》2015 年9月29日、10月6、13日
MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》2015年12月27日
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

中文名：吳夏榮
韓文名：&#50724;&#54616;&#50689;
羅馬名：Oh Ha Young
隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
血型：B型
身高：167cm（依據A CUBE）
體重：45kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾陽川區新月洞
特長：唱歌、舞蹈
學歷：新月中學、首爾公演藝術高中
綜藝節目：
MBC every1《Weekly Idol》客席主持2014年7月16日、8月6日、12月10、17日，2015年2月18日
MBC every1《Weekly Idol》主持（2015年9月2日至2016年3月23日）

已離團成員:

中文名：洪瑜暻
韓文名：&#54861;&#50976;&#44221;
羅馬名：：Hong Yu Kyung
隊內職務：Vocal 領言（領言是指負責演說歌曲前奏中的一段話語的職務【詳見《It Girl》、《MY MY》等歌曲，裡面的英語幾乎都是瑜暻說的。】
出生日期：1994年09月22日（處女座）
血型：AB型
身高：167cm（依據韓國naver）
體重：48kg（依據韓國naver）
特長：唱歌、舞蹈、英語
喜歡的藝人：BOA

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

1. Seven Springs Of Apink
2. I Don't Know &#47792;&#46972;&#50836;
3. It Girl
4. Wishlist
5. Boo

I Don't Know &#47792;&#46972;&#50836; MV

It Girl MV

Wishlist MV

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

1. He's My Baby
2. My My
3. Yeah
4. Like Dream &#45000;&#44208;&#52376;&#47100;
5. Prince

My My MV

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

1. Une Annee
2. Hush
3. Cat &#44256;&#50577;&#51060;
4. 4月19日 4&#50900; 19&#51068;
5. Bubibu
6. Step
7. Boy
8. I Got You
9. Up In The Sky &#54616;&#45720;&#45458;&#51060;(Feat.龍俊亨(Beast))

Hush MV

唔識開post就企開啲啦

唔撚開囉屌你老母

留名

留名留名

無人開 ?

啱啱望過下
早洩果邊旺場啲
最新個post 6號先開

呢邊都唔知點解有少少靜
我以前係果邊系cd rom

新飯留名

啱阿 準備課金啦新飯

一頁留名

開左新po

我執緊開Post Temp 咋

新post link:
我執緊開Post Temp 咋

新post link:
我執緊開Post Temp 咋

新post link:
我執緊開Post Temp 咋

新post link:
我執緊開Post Temp 咋

新post link:
我執緊開Post Temp 咋

新post link:
我執緊開Post Temp 咋

新post link: